福建獨立！

班福建佬咁撚串
係時候貼番啲福建獨立嘅單張
得閒叫下福建獨立

黑警記者會終於講返句人話

福建獨立
時代革命

福建自治

支持福建独立